最快十一月尾有vaccine

//The vaccine must pass safety trials before it can be considered for use, which means it will not be ready until the third week of November.

Pfizer CEO Albert Bourla told The Times: “We have reached the last mile.//

俄羅斯唔係有左好耐喇咩

俄羅斯。。。你懂的

All in 得

中國好早夠有
但歐盟同fda唔承認
因為無臨床數據

出口術
原本話10月尾
而家又推到11月未
導致呢幾日恐嚇性拋售疫苗股

No la. 要量產先。我而家都係入左15%

FDA 一定唔俾，要check 清楚先批
到時又同侵口水戰

每幾個星期就講一次，有D又話已經用緊係人度，究竟其實研究好未

因為有好多隻vaccines，我淨係留意first-world countries 既。中俄有左好耐。

中俄就算9數啦，打完有冇效都係一個問題，如果有效做乜唔開關

中國疫苗係十月中杭州已經有七十幾萬人打左
但冇用，因為中國確診唔多，冇人知隻疫苗有冇用（更莫講話副作用，全世界都知中國即使有副作用都會隱瞞）完本賣去俾巴西，但巴西人抗議後，巴西總統臨時cut單

基本上連巴西人都唔L buy，歐美民主國家會buy既可能性更低...